無覺好訓揮手區

紮醒整濕了枕頭

半夜發惡夢醒咗，點解可以無人性到咁？

唉 到依家都未撚瞓到

大大個樹窿 盡叫

訓都冇訓過

喊到仆街

係咁發惡夢 夢到自己係太子站出唔到黎 札醒左

大獲 心理創傷

好攰

慘了